[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

相信大家都有睇到立場昇哥既Post，講佢患上氯痤瘡

重點係發射中国製TG所釋放既物質就連政府食衞局都公開出嚟承認唔知有咩啦，所以對人體既影響係目前不可估量

而且，化學博士兼一代補習天王K Kwong都不斷FB出posts同大家講解TG當中某啲物質既毒性

所以，跟住落嚟既文宣策略就係捉住連政府都唔清楚TG有咩一點加上TG釋放大量致癌物 二噁英嚟大肆宣傳

依個文宣方向主要針對既係收成期既中年人同老年人！！
宣傳分三層:
第一層，就係針對佢地自己
癌症依樣嘢你唔永遠唔會知自己幾時會有，而佢地正值壯年搏殺/等收成
五至十零年後佢地以為可以unun腳開始享受人生時，但會因為TG既二噁英同其他毒物生Cancer
Cancer醫藥費好貴，要平啲排公家都有排排
老懵董個完結香港基金成日話要香港人口一千萬人
過多幾年真係一千萬人既時候，你覺得公立醫院條隊會點？唔用腦都知實長到仆街
到時就係有Cancer無得醫

第二同第三層就係針對中國人 不孝有三 無後為大 既想法
第二層就係話二噁英會導致不育，令佢地既仔女結咗婚都唔會有後，佢地收晒成都唔會有孫玩
第三層就係講佢地既孫，就算有孫都會因為二噁英而導致種種既發育問題，生出嚟都會係畸胎

另加既重點係接觸途徑
香港已經每區都被TG過，可能佢地以為啲警察放嗰時去就唔會吸到就無事啦
但係，因為連成份未明，政府都唔知有咩，所以做唔到有效既除染
TG既毒物就會繼續係環境殘留，即是你喺嗰條被放過TG既街行，都會吸入同沾上TG毒物
而且防護面罩未必能夠完完全全阻礙吸入毒物，同埋係會透過皮膚被人體吸收
所以，不論係示威者、警察定普通市民都係會身受其傷
警察係有防護裝備啊，但只係抗打，根本就無辦法保護從TG毒物當中佢地自己，畢竟唔係PPE防護衣

結論就係一放TG，無一幸免
中港政府，草管人命
要令每一個人都意識到自己係中港共既condom
雖然未必能夠connect埋藍絲同啲狗，不過只要令到佢地對中港共有所質疑

P.S.文宣記得配合圖片，好似啲煙既包裝咁
重有就係講TG比吸煙更危害健康，比起一手二手三手煙更危險
TG都有一二二手吸入

請廣傳！！！

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推

請幫手推同廣傳

幫手推同廣傳

tui

圖片勝過千言萬言.
一定要用烏克蘭高領袖中TG 毒素前v.s 後嗰張圖, 等班友知道吸得TG 多, 個樣會變到成個怪獸咁.

重有啲畸胎相

真係要推
有無禁制令可以禁用TG
小朋友 孕婦 老人家多得佢地唔少

成個香港都污染曬

二噁英等致癌物同其他毒物係肉眼睇唔到添
自己幾時中招都唔知
依樣好重要

正經post 無人推

禁制令有冇得諗？
成個受害人喺度，有哂醫療報告。

有無中国製TG樣本？
拎去化驗加埋昇哥醫療報告或者可以一試
同樣地，一樣唔樂觀
大家都知啲法官幾紅幾藍

成個環境污染曬
大家一齊攬炒
我都想知可唔可以

推！！！
我有咗bb 好擔心 但我好好彩唔使返工 住得又山卡啦 所以好彩冇咩聞過 係出去產檢時聞過吓啲殘留咗幾個鐘嘅味 咳咗幾聲
唔知啲住係放題地區嘅大肚婆點算
同埋好擔心啲食水同食物受到影響
最慘係完全冇數據可尋 咩都唔知 可以成個政府連啲彈入面有咩成份都唔知就買返來 離譜至極
一定要大力宣傳！！！

其實佢地自己都瀨嘢 都唔喺紅藍黃分別了

真係要推

食水食物都有機會受污染
好重要

目的係要令政府名譽掃地，藍絲都唔信佢地
一樣未清楚成份既嘢周街放，唔係視人命如無物係咩？
Cancer一啲都唔係講小，動輒幾十萬醫藥費，而且係有機會復發

請廣傳同幫手推

係咁推會唔會連藍絲都吹風禁用
大家千奇唔好係街大叫帶風向 特別係中年人士

求文宣組幫手廣傳

返工唔示威都會中招
無色無味又睇唔到
周圍都有

最緊要係致癌，呼籲大家每年驗一次身

呢個真係要宣傳

baby kingdom d c9 可能聯同婦聯 兒童健康組織connect 國際戰線

有無得諗

啲藍絲會話冇暴徒就唔會放啦
一定要強調佢哋成日亂咁放
要強調冇人係街都放 臨走要放幾粒攞尾彩 總之就係冇必要嘅情況下都係咁放！
第二係點解要用中國製 連成份係乜都唔知居然就可以買返來？！！

ching再加埋宣傳一粒tg幾錢我諗會再好啲

求靚文宣

唔係放完吹走就無晒
一定有啲殘留既痴係附近環境度
可以係地下、牆、扶手同門

都可以啊
一粒TG未必好貴
但造成既禍害同損失好大
人一病就會削減生產力
長遠社會成本係極高

可參考香煙盒上的宣傳手法，吸ＴＧ危害健康

我都係咁諗
若果有poster/flyer整到似煙盒包裝
例如畸嬰加上標語
最重要係比到Fear message

係，仲可以嚇9班狗

唔係嚇，真係好大可能
政府唔做嘢唔disinfect
人人自危

全世界同我周圍痴！

唔止兒童同長者啦
放過TG既地方生人勿近

呢個關乎健康及下一代問題 應該可以游說到更加多嘅人加入抗爭行列

大肆宣傳埋叫人戴口罩啦
到時全民口罩

唔一定要佢地支持抗爭
但都要反省係咪繼續支持政府毒害市民
佢地啲高官唔出中TG既地方既

要貼比藍絲同返工人士睇添啦
唔係無當場聞到就無事

有冇機會有專家report佢有幾x毒之後申請禁制令禁佢用

如果咁都唔批就證明法庭無視狗同港共政府用生化武器，咁就國際文宣求外國介入

依樣係真攬炒冚港剷
抗爭既，撐政府既，鎮壓既
全部都中毒

加多啲畸胎 燒傷 皮膚病 真人示意圖
好似煙盒咁

方向正確

俾啲老豆老母睇下

推！

方向正確，而家各區都受影響，要加大文宣

啱，做長輩圖
但要做淺啲

食物真係高危
二噁英係脂溶性
而油份係好多食物不可缺少
所以要小心曾經放過TG既地方附近既食店

Exactly

毅進仔冇讀過書 毒害全港

push!!

琴晚有新聞話有個落選港姐個阿婆因為tg而過左身...

越戰啲橙劑同依家嘅tg都有二噁英
影響好多人 好多畸胎 cancer 去到依家都未解決哂
一定要推

但baby kingdom太多五毛

無差別殘害市民

我錯 張圖未crop好

唔係TG
係直食二噁英

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

左：2004年7月 右：2004年12月
相差5個月

我自己都越睇越驚

Synergy

其實你哋班popo唔好以為放催淚好威
會經皮膚接觸 會經空氣傳開 會殘留衣物 建築物

你地放幾多 自己食返幾多 你哋既下一代都會食返！
唔好諗住你哋移到民 你哋個名已經臭曬！

TG 嚴重毒害所有香港人！
國產催淚彈有令人中毒既山埃氣！亦有致癌二惡英！

一粒TG$500 用我哋既錢！ 日日燒錢黎慢性毒殺香港人！

有無可能禁制令

佢地同時都係自殺緊
飲鴆止渴

可以每區整個map
寫明邊度幾時放過TG
如果喺屋村入面放過就自然人心惶惶
個個都有機會吸過
到時無腦藍絲都開始因為擔心自己健康而轉為屌政府黑警

依度都有新方向, 和理非全民入尼呀呀呀呀

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

由呂奇變左林家棟

Good idea
依樣都要個整合

[攻略]最後文宣皇牌，Facebook戰線正式啟動!

大家由自己區開始搞起

冇人推

依家每區有一兩個人肯出尼, 唔想依十幾廿個報左名On99咁...
快撚啲同我入尼啊
急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

推 呢樣嘢好重要

babycomdom死撚咗佢算啦

Babycondom重好
大家都知啲師奶啦

會影響佢地既
一定會出手

Pish
Dllm 不育又cancer 港共真係想滅絕香港人
其實吸得最撚多就係班狗 一個二個做晒死士但自己都唔知

手足！改下字眼，話催淚彈有致癌物

務求令到所有人憎黑警放催淚彈

藍絲會駁咀話 唔用中國制咪得

好重要
而且要重點講埋個吸入途徑
係除咗呼吸道外，皮膚都會
唔係食正都會透過環境殘留接觸到毒物

你同佢講同日本福島同切爾諾貝爾一樣
有啲嘢發生咗就係發生咗，唔係咁易話清洗得走

希望可以好似老鼠藥咁：
警告 此處有催淚彈殘餘物- 二噁英

講下佢無色無味無嗅， 殘留身體不能排出
致癌

不過可能要諗諗點樣present 期待文宣組幫忙

我諗住聽日印一大lock 之後亂貼
但就覺得藍絲話唔用中國制咪得

你上一轉香港01同其他親共媒體FB睇下啲comments就知
有啲藍絲真係腦殘，都唔知係咪佢地老母陀佢地時食飽TG
死都要拗話無問題，係立場昇哥自己生花柳
K Kwong化學博士出嚟講過，鄺葆賢醫生都同醫療團隊做過研究，重有網上都有好多papers係關於TG既傷害性
佢地自己又無學識無知識，係都唔信
依啲人就應該叫佢出多啲去，食多幾啖，周圍摸多幾摸
希望會有奇嘛，負負得正，睇下個腦會唔會好啲

我覺得唔駛強調中國製
只係講警方射左好撚多tg
周圍都係殘留二噁英，無色無味無嗅無辦法分解， 會致癌有k 貽

佢地唔會咁醒諗乜野中國製果d

都啱
就算唔係中国製，對人體唔好就係唔好
而且好多以前既studies都無研究到long-term effect
所以目前嚟講依5個月不斷TG放題對人體既影響係未知之數

唔係呀！要印出黎周圍貼先有用，我證實過

Push

一定要

呢個要推 或者可以試下由女性方面落手 始終最惡就係佢地
唔使同佢地講中唔中國制 佢地唔會理 直接宣揚 香 港 空 氣 充 滿 山 埃

女人有母性 後生既 你同佢講 將來會生畸胎 想無事? 等廿年
大緊肚既 同佢講 會影響腹中胎兒成長(大肚婆字眼要小心啲)
有小朋友既 會影響皮膚 氣管
年紀大既 同佢講 會影響黎M 致癌

屋企隻乸聽到咁樣仲唔即刻叫埋個死佬帶罩咩 想生畸胎啊
18區都已經出哂彈 有常識既都知粒子會周圍飄
如果文宣針對唔同年齡層講哂有咩害 嚇到班港豬 到時仲唔全民口罩

昨晚記者會隻汪狗話合符標準喎
而家用中國製又唔同講法

同意要煲大佢 連藍絲都一齊反TG就啱

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

要印出來貼

長輩圖

易入口藍絲先識驚

Agger

如果識得啲親戚有仔女當差
記得同佢地講下TG有咩有毒成份
再加多幾句話，如果佢地啲犬仔女而家唔辭職/罷工
過多幾年甚至係以後都唔會有孫抱
你知㗎啦，老人家最大既樂趣就係弄孫為樂
到時一係無得抱，一係就抱個周身病痛既畸孫

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

gchi

push

真，好擔心下一代

推介

搞個「保護衣遊行」有冇得諗？

omg

唔係吹水

普通口罩都頂唔住 仲有皮膚吸收呢

一直都唔係
係有啲人無知識/盲撐上腦唔敢認啫

我覺得已經唔係藍絲嘅問題， 係全香港人要面對的問題， 任何人都唔應該再喺重災區逗留

咁樣有冇得諗呀

正確

出左老解啦！要比國際社會知問題幾嚴重！入黎RT!

藍絲仲出街
救救市民

都要推

推，不過係匡哥
祝好人一生平安健康

Shit
一時手快打錯名
But anyway，前線記者都係高危